[
  {
    "question": "Prefere estar rodeado de pessoas arrogantes a toda a hora ou passar todo o seu tempo à volta de pessoas ingratas?",
    "answers": ["Pessoas arrogantes", "Pessoas ingratas"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser capaz de falar todas as línguas humanas do mundo ou falar com todos os animais?",
    "answers": ["Falar todas as línguas humanas", "Fale com animais"]
  },
  {
    "question": "Prefere comer tudo o que toca ou que tudo o que toca (incluindo comida) se transforme em ouro?",
    "answers": ["Comer tudo o que toco", "Transformar tudo o que toco em ouro"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser um gato com inteligência humana ou um humano com a inteligência de um gato?",
    "answers": [
      "Gato com inteligência humana",
      "Humano com inteligência felina"
    ]
  },
  {
    "question": "Prefere ter o poder de prever o futuro mas não ter memórias do passado ou ter uma memória perfeita do passado mas incapaz de criar novas memórias?",
    "answers": ["Prever o futuro", "Memória perfeita"]
  },
  {
    "question": "Prefere nunca mais ser capaz de usar um emoji ou nunca mais ser capaz de tomar uma fotografia de si mesmo?",
    "answers": ["Nunca mais usar um emoji", "Nunca mais se suicidar"]
  },
  {
    "question": "Prefere falar todas as línguas fluentemente ou visitar todos os países da Terra?",
    "answers": [
      "Falar todas as línguas fluentemente",
      "Visite todos os paí­ses do mundo"
    ]
  },
  {
    "question": "Prefere que os seus pés se transformem em lâminas de roletes ou que as suas mãos se transformem em garfos?",
    "answers": [
      "Os pés transformam-se em lâminas de rolo",
      "As mãos transformam-se em garfos"
    ]
  },
  {
    "question": "Prefere desistir do wifi ou desistir da possibilidade de viajar para fora da sua cidade?",
    "answers": ["Desistir do wifi", "Abandonar a capacidade de viajar"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser rico e feio ou bonito e pobre?",
    "answers": ["Rico e feio", "Bonito e pobre"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser inteligente e feio ou bonito e estúpido?",
    "answers": ["Inteligente e feio", "Bonito e estúpido"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser capaz de mudar os semáforos à vontade ou saltar todos os anúncios na televisão e na web?",
    "answers": ["Mudança de semáforos à vontade", "Saltar todos os anúncios"]
  },
  {
    "question": "Prefere viver uma vida pacÃ­fica mas aborrecida ou uma vida excitante mas perigosa?",
    "answers": ["Vida tranquila mas enfadonha", "Vida excitante mas perigosa"]
  },
  {
    "question": "Preferiria viver uma vida longa e sem precedentes ou morrer jovem mas viver na história para um feito notável?",
    "answers": ["Vida longa e sem marcas", "Morre jovem mas vive na história"]
  },
  {
    "question": "Preferia ter de viver a sua vida de novo mas não ser capaz de mudar nada ou prever o futuro mas não ser capaz de mudar nada?",
    "answers": ["Viver a minha vida de novo", "Prever o futuro"]
  },
  {
    "question": "Prefere perder a sua capacidade de provar os alimentos ou perder a sua capacidade de falar?",
    "answers": [
      "Perder a capacidade de provar os alimentos",
      "Perder a capacidade de falar"
    ]
  },
  {
    "question": "Prefere ganhar a lotaria e nunca mais precisar de trabalhar, ou conseguir o trabalho dos seus sonhos?",
    "answers": ["Ganhar a lotaria", "Obter o trabalho dos meus sonhos"]
  },
  {
    "question": "Prefere nascer com 4 braços ou nascer com 4 pernas? O que faria com os seus membros extra?",
    "answers": ["Quatro braços", "Quatro pernas"]
  },
  {
    "question": "Preferia ter um anel mágico que o tornasse invisível quando o colocasse, ou uma máquina do tempo?",
    "answers": ["Anel mágico que me torna invisível", "Máquina do tempo"]
  },
  {
    "question": "prefere casar com alguém que ama ou casar com alguém que o ama?",
    "answers": ["Casar com alguém que eu amo", "Casar com alguém que me ama"]
  },
  {
    "question": "prefere ser um poeta cego ou um músico surdo?",
    "answers": ["Poeta cego", "Músico surdo"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser uma celebridade com muitos fãs mas alienar todos os seus amigos e família, ou ser bem visto no seu círculo social pessoal mas nunca experimentar a fama?",
    "answers": ["Celebridade solitária", "Borboleta social comum"]
  },
  {
    "question": "Prefere nascer na realeza num período de tempo pré-moderno / pré-industrial, ou ser uma pessoa comum agora?",
    "answers": ["A realeza pré-moderna", "Pessoa comum moderna"]
  },
  {
    "question": "Prefere viver numa casa de barco ou numa casa de reboque?",
    "answers": ["Casa de barco", "Reboque para casa"]
  },
  {
    "question": "Prefere participar num reality show de sobrevivência numa ilha deserta ou num reality show de encontros/fósforos?",
    "answers": ["Sobrevivência em ilhas desertas", "Datação / Fósforos"]
  },
  {
    "question": "Prefere ter imortalidade mas nunca mais poder comer ou provar comida, ou poder comer o que quiser (sem consequências financeiras ou de saúde) mas morrer aos 80 anos de idade?",
    "answers": ["Imortalidade", "Coma o que eu quiser"]
  },
  {
    "question": "Prefere trabalhar a partir de casa ou num escritório?",
    "answers": ["Trabalho a partir de casa", "Trabalhar num escritório"]
  },
  {
    "question": "Prefere estudar na biblioteca ou estudar num café?",
    "answers": ["Estudo na biblioteca", "Estudar num café"]
  },
  {
    "question": "Prefere cozinhar em casa para o resto da sua vida ou comer em restaurantes para o resto da sua vida?",
    "answers": ["Cozinhar em casa", "Comer num restaurante"]
  },
  {
    "question": "Prefere tirar um mês de férias na Primavera ou no Outono?",
    "answers": ["Primavera", "Caso"]
  },
  {
    "question": "Prefere tirar um mês de férias no Inverno ou no Verão?",
    "answers": ["Inverno", "Verão"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser um atleta famoso ou uma estrela de cinema celebridade?",
    "answers": ["Atleta", "Estrela de cinema"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser um político famoso ou uma pessoa famosa de negócios?",
    "answers": ["Famoso político", "EmpresÃ¡rio famoso"]
  },
  {
    "question": "Prefere criar a sua própria empresa ou assumir e gerir uma empresa já estabelecida?",
    "answers": [
      "Iniciar a minha própria empresa",
      "Gerir uma empresa estabelecida"
    ]
  },
  {
    "question": "Prefere 1 milhão de euros em Bitcoin ou em acções Tesla?",
    "answers": ["Bitcoin", "Tesla"]
  },
  {
    "question": "Prefere acordar cedo ou ficar acordado até tarde? Porquê?",
    "answers": ["Acorda cedo", "Ficar acordado até tarde"]
  },
  {
    "question": "Prefere ter memória fotográfica ou um tom perfeito?",
    "answers": ["Memória fotográfica", "Passo perfeito"]
  },
  {
    "question": "Prefere comer comida fria no Inverno (assumindo que tem aquecimento interior) ou comida quente no Verão (assumindo que tem ar condicionado)",
    "answers": ["Comida fria no Inverno", "Não comida no Verão"]
  },
  {
    "question": "Prefere não ter aquecimento no Inverno ou não ter ar condicionado no Verão? Em que parte do mundo se encontra e em que extremos se encontram os Invernos e Verões na sua região?",
    "answers": ["Sem aquecimento no Inverno", "Sem ar condicionado no Verão"]
  },
  {
    "question": "Prefere ter visão nocturna ou ouvir sons em todas as frequências?",
    "answers": ["Visão nocturna", "Ouvir todas as frequências"]
  },
  {
    "question": "Ganharia bilhetes para os Jogos Olímpicos de Inverno ou para os de Verão?",
    "answers": ["OlimpÃ­adas de Inverno", "Olimpíadas de Verão"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser capaz de fixar as alterações climáticas ou criar um novo habaitat para a humanidade num novo planeta semelhante à Terra?",
    "answers": ["Fixar a mudança climática", "Novo planeta para a humanidade"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser capaz de respirar debaixo de água ou de voar espicaçando o ar?",
    "answers": ["Respiração debaixo de água", "Voar pelo ar"]
  },
  {
    "question": "Quando vai de férias, prefere visitar uma grande cidade ou passar tempo na natureza?",
    "answers": ["Grande cidade", "Natureza"]
  },
  {
    "question": "Se pudesse viajar no tempo, preferia viajar para o futuro ou viajar para o passado?",
    "answers": ["Viajar para o futuro", "Viajar para o passado"]
  },
  {
    "question": "Prefere ter muito tempo livre mas pouco dinheiro ou muito dinheiro mas pouco tempo livre?",
    "answers": ["Muito tempo livre", "Muito dinheiro"]
  },
  {
    "question": "Prefere viver 100 anos como a pessoa mais rica do mundo ou viver 200 anos com o seu rendimento actual?",
    "answers": ["A pessoa mais rica do mundo", "Viver durante 200 anos"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser Elon Musk ou Tim Cook?",
    "answers": ["Elon Musk", "Tim Cook"]
  },
  {
    "question": "Prefere ser Bill Gates ou Mark Zuckerberg?",
    "answers": ["Bill Gates", "Mark Zuckerberg"]
  }
]
